又話支那監控技術 世界第一

好似捉逃犯咁
用天眼捉 脫武者咪得囉

支那狗：r叫我捉個有病既人番黎咪即係叫我去死

支爆

無理由捉唔到武漢人